[NS] Pokemon 劍盾討論區 #52 <請不推文回覆> 咁都中1001

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

仲有冇人換野

個柑果球 成個game 得一個 如果捉raid 捉唔到咪浪費左?

臨尾先嚟爆POST
睇返上個POST先
有啲慢

盾同moon都要儲球種，無咁多隻手同時間呀

捉唔到就load save了 唔好晒

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中

巴絲可以入去睇下, 有興取可留名用球種夢特換, (T = Trading)

捉唔到咪load過囉

@Jelly 我係巴哈果到更新左
你有時間就睇睇

柒巴

B5是咪等緊巴哈發貨
想換呢隻

組隊教學：

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

係
我本身用月球電毒嬰同你換杯
你想轉小仙奶

去CHECK LIST睇岩想換既去下面TRADE LIST入表或QUOTE返我同我講要換乜
今晚返去生好會搵你

預定今晚等級球夢特茶杯出貨
可以搵個表無既夢特球種同我換，方便起見係下面excel表講低用咩換

你喺連登共用到貼晒呢到巴打先spreadsheet未
等大家唔洗問黎問去嘛
利申懶

要你重烏龜 誘鋼龍

如果派夢特4-5v伊貝有無人會要
因為終於捉到但未生到對項太陽伊貝所以有啲5v放生又好浪費咁

心 電惡老鼠 預留一杯

魚龍真係好鬼得意

實大把人要

你想一個spreadsheet有齊咁多個巴打
定係我整合咁多位巴打個spreadsheet條link

留名等派寵

HUGO本人

換你UB毒電 等級沙蛇

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

心波-夢特-鋼龍訂單
暫時4位睇下我有冇對錯表寫錯嘢
最快今晚，盡量12點前，要開工

我揀住其他先
遲下問你乞隻重波小仙奶OK?

我MARK低先

岩

我呢

留名

#52就無人歌頌我歌了

lm

你係唔係派等級球杯果個巴打

我歌巴係放係個心入面黎專重既, 下下放係個口到講講到低哂, 你咩居心

想換隻 請選擇

我歌係擺係心入面黎尊重既

Yes sir
今晚見

心波鋼龍想要有冇岩

唔係
我我年少無知嗰陣掉咗等級波畀卡比獸

我將隻6V百變怪改左名叫我歌萬歲..日日對住

一係我用依隻同你換心波鋼龍

岩岩用水波捉左隻夢特鯉魚龍

Zero 我有等級剌魚 想要你月電毒

內傷果批改晒做NO TG GP

等級球杯即係邊隻

等級剌魚 有巴打預約左換比我

同林人一個巴打既
我記錯左

速火蟲呢？

返緊工緊係做呢啲野

去CHECK LIST睇岩想換既去下面TRADE LIST入表或QUOTE返我同我講要換乜
今晚返去生好會搵你

岩岩講雙機練寵
其實係咪可以有人開場比3個人無限中出

無

@Jelly 我琴晚仲有一單係用誘餌球小妖換你夢球鋼龍
我填埋入巴哈果到
咁就21隻

係 但房主好似要2分幾鐘就開一次房

夢特水波鯉魚王岩岩

優先考慮Gen8
不過呢隻我有了

友友-夢特-象 OK?

Ok marked

舊gen有，不過有愛就無謂

好
我等陣check check, 啱啱行完site

巴打我琴晚係唔係仲有單同你2換2

有冇人對戰

巴打 我都想換一隻 請選擇

心波-夢特-鋼龍
Update 訂單
有錯請指證
盡量今晚12點前

好似係

E+好似冇乜人練寵
仲係換球種多

咁換
Beast Ball 夢特 拳拳蛸
遲下厚面皮啲再搵你乞重波奶

重波 夢特 巨石丁

有無巴絲 帶6V 百變團

話時話我抄你地啲表格格式得唔得

我地都係抄

心波-夢特-鋼龍
Update 訂單
有錯，有未覆者，請指證
盡量今晚12點前

我都係抄連登果份再執

得啦 都係借反黎改

ok mark左

生多隻比我，今晚比你揀

ok

咁我mark返低 連埋茶杯 3換3

想換埋你隻友友象 用友友企鵝換OK?

今晚夜d搵你 返緊工

柒巴大撚獲，今朝有個台仔推咗一堆野比我
我對埋先

柒巴今朝好似都話有大訂單

你有?

我都要今晚

我就係搵佢
佢可能講另一單

巴打今晚得唔得閒交換番隻茶杯？

巴打，我想要夢特愛管待
可用夢特 鯉魚王換

跟隊
刷咗14個鐘連隻v5都刷唔到出黎

你跟我巴哈個LIST對左先
有咩重覆我睇下有冇其他野可以補

跟

有團？

我刷左3日

Ub夢多龍夢啃果夢冰蛾
愛心夢醜醜
愛心木綿
沉重鋼龍

誠換

球種夢特稚山
沉重夢特象
球重夢特河馬

幼棉同火蟲全死
sorry
改重波魚 UB拳拳 UB蘋果 重波蘋果 心波小炭
心波松鼠 誘波咬咬龜

可唔可以用夢特毒氣丸或5v單首換隻啃果

普通球種

木綿同鋼都係夢

點解你會覺得我有夢特愛管待

月省要你ub果蟲
下面仲有冇野岩？

OK 咁我MARK低佢

月雀

Sor 1999 我係想跟團果個

番到公司先睇excel

好煩想打一套狗帶但一場2bp

有月波/重波稚山，想要愛心棉

心波-夢特-鋼龍 (出門返工，冇錯我就今晚生住10隻先，有多冇少)
Update 訂單
有錯，有未覆者，請指證
盡量今晚12點前

友球象可換你心夢特木棉

Sorry 巴打, 新加入唔太睇明個表

唔係刷錢買努力藥啪最快?

內傷巴原來你比我果條誘餌魚 唔係夢特黎

我冇表架
打算聽日先整

魚好似未有方法拎夢特

Tonight 11ok?

改時間打工最快

Ok tn 11pm k?

我換翻黎果條速魚果條魚係夢黎

狗帶打工仲快喎

Ok marked
月雀 換ub果蟲
友象 換心木棉

魚有夢特

ok,我都扮工中，順便想要多隻ub啃果，今晚再傾

成隊red隊消失咗

進曬D寵先發現 一粒化石魚都無 居然係差2隻化石寵

依家部機成日都要ONLINE玩呢樣玩個樣, 唔係好想用邪道改時間

內傷巴你條誘餌魚有無夢特

我又要

一場百變5星

657856139200

Pw 7619

驚爆po quote唔番 到時點搵你

咁你要買藥

要孵差唔多50隻蛋
接唔停手

今晚會蒲頭我Google sheet mark低你先

我都差唔多

Okok

Anyone

無嘅咪啪出黎

Added

你講果個幼棉棉痴線佬
係唔係羊咩

可唔可以幫我搵電鬼同格雀

我都想R隻夢特勇士鷹

開左啦

內傷想加多兩隻
我出 UB 茶杯同等級巨石丁
換
友波速波 古月雀

咁麻煩你啪出黎比我

係

打街算

應該得

格雀係露體狂？

你搞錯左, D W係刷超極嘅副產品黎

唔該哂見你好似好忙咁

果個真係痴撚線
一野Send一排幼棉棉過黎

劍盾分別各有2粒易出
就算唔換都好,有恆心不斷A就可以開到

點都生返比你

月球冰企換

無人打 捉完5v黎

盾成堆魚同龍，其他2粒勁少見

另外兩個我好似先出得一兩粒

我劍 雀同海獸各3X,魚龍先各4

連線換左隻6V色違百變怪番黎 係咪要放生佢會唔會比老任ban

反正都係用一兩粒 同人換啦

如果老任黎查你部機就會bam你

唔要比我我唔怕比人Nan

做乜要放生 唔要比我

有無痴線佬會靠復完果下刷V而唔係用冠?

巴打
我有興趣呢幾隻
Fast ball Ha 刺魚
Love ball ha 來悲茶

我用黃老鼠 莫魯貝可 (level ball and moon ball)
同你換
ok？

過到自己果關就得, 無乜可能BAM
又唔係你改出黎

刷D應該會刷閃

要刷5V？做咩咁自虐

我諗住擺喺箱入邊珍藏本身自己有隻6V

後代係無辜的

有冇其他球種既茶杯?
冇既都唔緊要

茶壺原來有分真作/贋品

除左外表仲有咩分別

用bug刷夢特都刷到想死，正常點玩
靠呢d增加play time係咪on9

有，月球
如有興趣 換埋你愛心球夢特小火馬ok ？

隻game靠交換寵就會變得好簡單

ok 反正我個list好空

改寵後代都係流著改寵嘅血

乞求一隻

但以前都係咁玩架啦，刷極巨同夢特真係好想死

廢up巴
月茶壺同 等級電惡老鼠 我都有興趣 有冇岩？

12:30留意playpokemon HK fb page 有雙打風沙隊介紹

想知草鋼 有夢特係咪勁啲
之前同外國人換左隻 想養

普特勁d

唔該

有！
就換
Lure ball ha + love ball ha 冰蟲

真新留名
岩岩過左第二場館

夢特唔一定勁d,只係普特唔可以生夢特，夢特就可以both咁解

呢個我知，但係我新手，唔知係咪夢特勁啲

Ub冰蟲有貨love冰 要生 你想晏啲等我生埋先定點？

好深奧
巴打你好叻啊

真新留名x2,岩岩起步要一打二

屌你

生哂再覆大家 我都係問定先hold住唔放生

ub冰蟲我有了
我係想要lure ball 同 love ball
慢慢唔急，我都可能要今晚

月球 夢 伊貝
心球 夢 伊貝
Lv 夢 鋁剛
夢球 夢 鋁剛 (生緊)
Ub 草剛

換 球種夢特

Ok今晚 marked

你睇下仲有冇嘢岩可以換囉 我唔知你有咩

我想要
想整伊貝隊
8040-4707-3815

UB夢冰狒狒 + 誘餌夢鋁鋼換你lv + 夢球 鋁鋼

伊貝隊唔接力係廢既

同撚人一個

夢剛龍想要 睇下要咩

邊個黎，唔識

我有ub冰狒狒 可唔可以換第二隻

入面揀

潛水球夢特 蘋果龍想換夢鋁鋼

想換月亮球單首龍同重量球鬼劍
有夢球黏龍 月亮球家門

連登有絲打.. 仲要打PKM

好呀，轉頭再睇先
扮工中

我冇重量球鬼劍

Sor睇錯
用夢球黏龍換月亮單首龍ok?

想俾美納斯學劇毒，但今集招劇毒係咪無左招式機？

月球 夢 伊貝
心球 夢 伊貝
Lv 夢 鋁剛
夢球 夢 鋁剛 (生緊)
Ub 草剛

換 球種夢特

訂單
善子
UB夢蟲 + 誘餌夢鋁鋼換你lv + 夢球 鋁鋼
黑松露
ub夢 毒電 換 夢球 鋁鋼
鈴木瞳美
潛水球夢特 蘋果龍想換夢鋁鋼

我只係想知有冇一隻野可以完美counter老班地鼠

Flash cannon要raid先跌

一隻Corviknight都夠煩啦，試下頭巾混混

咁要ub 多龍

收到 marked

夢球黏龍遲下內傷巴都會派
有冇其他

鋼鴉已入隊 感覺都良好
混混冇諗過考慮下

飛行系唔係會比石頭扑死咩?

修建老匠點睇

想要夢球鋁鋼同ub草鋼，入面揀2隻吧，今晚返到屋企再搵你

鋼飛

今晚孵好搵你

等倍

搞得惦勇士鷹就得

我都有望過依隻野 5代沙隊counter 又硬物防又大打擊面
dx左之後應該都幾好打

夢球夢特黏龍換你月球夢特伊貝

想要 ub 夢毒電 友友 夢 銅象

好 有現貨

速度球洛托母 友友多龍 月亮雪蟲 等級小山豬

我張list已經公廁化咗

速度球洛托姆
我MARK低先 今晚孵好搵你

有用完即棄

關仁隱士巴 !
可樂巴 !
你地消失咗兩日見字回

無呀

Thanks

肉便小王子

有冇野岩？

好的，今晚再搵你

你隻ub咬咬有了 內傷

想要月球伊貝普特都得（想進月伊）
但我冇咩夢特球種

夢特：多龍（夢/月/ub) 珊瑚（白） 木妖（黑暗） 果蟲（友友）
普特：鋁鋼ub 黏黏愛心

咦.. 咁勇士鷹咪GG

夢球 夢 多龍 我有現貨月球伊貝

啱啱先知夢球黏龍遲啲有巴打派
速度球夢特火蟲有冇興趣

好 冇問題

要生wait

星期日我要報牛

GG

多謝

月球夢特伊貝
甜蜜球 謎Q
友友球 洛托姆
想換 靚球風妖精

追黎追去都係換球種
有人想對戰/學對戰/學生蛋 回呢個

回

對戰？你開房

預知危險不如普特好過

Yes

儲緊圖鑑拎閃耀道具
巴打一齊？
8040-4707-3815

今晚應該有啲寵可以玩玩

想問下如果對戰新手玩64 最入門要用咩隊

入口想體驗下雙打既配招同埋樂趣
你可以先搵晒所有高速種既寵
配返啱D屬性砌一隊出黎同大家交流下先

GOOD

想學對戰

Show Blocked User - 牛肉妹
開追故望一望 賤種黎

要夢特？

扮工中

我會去

4P

隻抽

為慶祝Nintendo Switch Pokémon 劍/盾 正式發售。
Hong Kong Pokémon Alliance 聯同
Beehive 皇巢卡店 卡牌桌上遊戲交流場地 合辦一場小型嘅對戰比賽。歡迎咁多位精英訓練員一同參加，詳情如下。

活動名稱：Pokémon SwSh Switch Lite 爭奪賽
日期：12月1日
時間：12：30 - 19：00
人數：40人(20網上報名, 20 現埸報名)
地點：Beehive 皇巢卡店 卡牌桌上遊戲交流場地(觀塘道404號時運工業大廈3樓C室)
收費：HKD.80
參加賞：劍盾御三家帽仔一頂, 中文 PTCG 一包, 飲品一包
冠軍賞： Nintndo Switch Lite Pokémon Sword and Shield Edition 一部

網上報名：(網上報名開始時更新)
網上報名時間：11月29日 21:00, 21:00前的報名不作計算
網上報名：LINK TBC

網上報名選手報到時間：12月1日 12:30~12:55
現埸選手報到時間：12月1日 13:00~13:30(先到先得)
當日報到時請填好隊伍表
隊伍表：TBC

賽制：初賽Swiss(6 round, BO1) + 淘汰賽Single Elimination(Top4, BO3)

賽規：
1. 請選定以Pokémon SwSh(劍/盾)其中一版作賽

2. 雙打(6選4)

3. Rules: Ranked Battle Series 1 (隊伍最少包含4隻精靈, 所有精靈等級將會設定成等級50)(超極巨化Gigamax/Gigatamax不能使用, 極巨化Dynamax則可以使用)(對戰時間: 20分鐘, 選招時間: 10分鐘)

4. 禁止更換在隊伍表中已選定的精靈及招式

5. 禁止使用相同圖鑑號碼的精靈

6. 禁止使用重複道具

7. 禁止使用俱侮辱性的名字/名稱/暱稱

8. 禁止洩露他人隊伍資訊

9. 隊伍必須包含最少1只版本限定精靈(版本限定精靈見 圖2, 【11月22日更新】
參考網址:

10. 不可使用其他版本的限定精靈(如:盾版不能用 蔥遊兵)

11. 不可使用任何神獸 (eg. 夢夢(Mew), 蒼響(Zacian), 藏瑪然特(Zamazenta), 無極汰那(Eternatus))

12. 請準備 外置充電器 以防因Nintendo Switch沒電而輸掉比賽

你未拍片唔識打

無隊隻抽呀

網上報名得20個位炸 記得搶呀

回！

隊伍必須包含最少1只版本限定精靈

屌

用code試緊64

有

放隻勇士鷹落去就掂啦

不可使用其他版本的限定精靈
即係盾版冇得用勇士鷹？

想嫁其實

只

盾咪老班

ub夢特迷布換心球夢特伊貝ok?

問題係我未R到

雙打係唔係易上手D

冇咁單一

班吉拉好似唔係版限定？

我想學下對戰呀
打ranking輸到仆街😭😭

冇野我眼殘

我有ub夢特迷布了 有冇另一隻

今代有冇邊隻可以用黎捉寵
上一代專登整左隻圖圖犬

咁由佢
新手岩岩爆機得隻迷布

生完了

我比隻你丫 有冇咩盾精靈？

沙奈朵條仔？ 刀背打+催眠

我想用依隊
鯉魚龍同洛托姆想換奉神犬&化石水龍
新手會唔會好難上手

比隻你 等我換左先

Vgc好似有得gigatamax 不過有加spawn rate 出咗先有得用

生蛋可以點學

已經見到好多沙隊

我覺得老屎忽應該放啲隊出黎比人話抄下

首先男方會將佢果條

好似連唔到

你知唔知你d點評問題係邊
雖然好一針見血 但真新係睇唔明

呢隊嘢入面既元素都幾多幾齊
可以去馬

睇唔明

spawn rate機制其實係點

公司wifi好廢頭先斷咗 而家試下

我係度痞左幾個月都唔明

皮帶鬆開

多謝巴打，夜d放工揾你

有冇人想換 豪華 6v 草鋼
想生閃光生多左隻6v出黎

你寫囉

睇完蕭巴個Post好似明白點解唔落奉狗

Hugo 冇上連登 好似係

做乜冇左不推文果粒掣

手頭好似得豐蜜龍同樂天河童，btw另一位巴打都話比我

雙機大法十幾分鐘練好十隻

因為我都
睇唔明

雙機黨可恥

我認同

今晚開公廁場點睇

雙機單帶

觀望下先
我估下年先比用

留名！
極巨耿鬼用S/L大法刷一日都唔出

收到風你都係

你買部俾阿妹咪雙機囉

咪搞咁多嘢啦

真新唔計

咁係咪姐係要靠遺傳定無得再學？

你有無wrong hole

唔錯 夠簡潔 不過少左最重要既一句

抄啦望

買俾佢佢都唔會玩

你玩啫

你玩咪得

強力鞭打都譯得出，叫人點玩中文

應該唔會掛…跟巴哈攻略搵hole

你加，記得署名番A

sm

繼who is siuba 後又一力作

睇唔明

抄完隊野 上網同人打幾埸就明

好彩我果個會玩
不過好慢，仲未完表關

咁可能真係你黑仔

正常1個鐘乜都出

我draft 完之後望一望, 好似好串
del 左

果到連住2個都係幽靈洞
上次我wrong hole咗

Mark左小氣簿

下面近單車o個個hole

欺壓真新

斷估唔會劍版掛

智商仲未低到咁！
係盾版黎

真新想問hitmontop有咩咁特別？

高級球生左隻色違鬼龍 先知球種既重要

怪唔之我睇唔明

有冇巴打有迷擬Q
搵左成日都未搵到

生咗喺全game最柒嗰粒波(我認為)
係有d慘

魔法交換收到隻

想問下如果有d招係計對手隻精靈既重量

咁佢極大化左之後 係唔係用佢極大化既重量計？

魔法交換從來未收過好嘢

極巨

真神係會用紅白波，利申真新

我刷埋呢隻百變睇下有無多隻

最柒我覺得係超級球/黑暗球
色違鬼龍襯月球

wild guard

無效

Wife guard

今日唔見卡奶？

唔該巴打
如果冇多隻可唔可以借來生隻蛋 生完還返

拎成箱球種出去換松鼠

高級球隻色都襯鬼龍既
全game最柒係超級球/治療球

我有半箱松鼠都係魔法交換返嚟

我打錯字 sor
wide guard
fake out
close combat

得

Eject button switch out lighting rod

我換到好多球種喎

治療波正呀

最柒一定係great ball

入緊

佢話防=攻先進到即係要點做?

試下重開搵唔到你

係咪搵唔到 一係你開試下

黑暗球好正

前前後後換過幾箱
換過最好既係 5v ub鋁鋼龍[JPN]4v 百變怪[ENG]同5v 多龍高級波 2隻 仲有少量4V普通波 冷門寵

感覺平日12點後比較好換 星期六日合家歡時間都係垃圾

唔好意思啊巴打，隻野好大機會比我換走左，話說我好似換左隻5V 夢特白球 工人姐姐返黎

可能比人炒左 依家練緊寵

great ball我覺得唔算柒又唔係靚咁
但ultra ball(高級球)真係好柒

得罪講句
Great同ultra都柒

商店波最正是咪時間同豪華？

唔緊要唔緊要
我再搵吓

潛水波

請問多龍雙刀要咩性格?

食藥

升76努力值落防再升20lv

可惜催眠唔係咁易命中...

西瓜波

Ty

好似話今集多物攻手，減特防

我覺得治球都幾ok
我都係高ball閃仔多龍

高級球幾好丫黑金幾襯月伊貝
黑暗球有特效都幾靚
妖精我通常用治療球有仙氣

重有Feint

有心波就無用囂波嘅理由

月伊用豪華

現貨
月球夢特伊貝
甜球夢特伊貝
甜球謎Q
友球 洛托姆
想換 靚球風妖精 or 其他靚球夢特可愛寵

我而家都明點解你地咁講究球種

升左幾隻先發覺高級球柒到仆街，好後悔

用靚波拋自己鍾意隻野出黎果下真係爽到

月波？

幾時整個球種tier

快波最柒

紅白>白>all

用紅白波都冇咁嬲

本身生左heal
之後想用高級 生生生 又生咗隻
今日又收咗隻月波

好撚後悔，鯉魚龍，超壞星，戰鬥飛鳥、沙漠蜻蜓，毒氣雙子都係高級球

另 靚波獨劍鞘都想換

善子巴
等級 火蚣 沈重 稚山鳥 ub 鋁鋼 月球 愛管侍
換你 甜蜜 迷布 甜蜜 來悲茶 甜蜜 伊貝 友友 冰砌鵝
Ok? 如果今晚換可能夜少少

全部用ub表示覺得幾靚

再捉再生
為咗唔同伊貝用唔同波 有幾隻仲要一定係女 我生咗好多箱

有無巴打有狡猾天狗家族可唔可以換隻俾我 想齊圖鑑

好彩今集易升靚野，真係要再生，頂唔順個波

首神表示紅白>all

佢今集咁樣掉波先明顯，以前無咁覺

老老豆豆覺得Dive>>>>>心波

ALL > Red White

有幾多人接受到用
super波捉血翼飛龍
同用ultra波捉雷鳥

好啊 你入去填一填個TRADE LIST先
有D野做緊

治我覺得係pixel art柒, 實際3D model又冇咩野

靚呀
我藍色/水系可愛類用Dive ball
型棍子類用Net ball

球種重要性逐漸深入民心

Cherish > All

0.... is watching you

其實你地有冇覺得邊隻寵carry到高級球
我覺得劈斬司令幾襯

好重要，好似著衫咁
之前6v岩性格就唔撚理

紅白

心鱗

有all架咩
得紅白咋喎

屌你老母

自從重視球種之後我玩GO同Let's GO都有強逼症
唔太難捉嘅寧願用紅白波都唔會用藍黃

UB球>稀有球>白波>紅白波>潛水波>其他>超波>高波
利申 唔追齊球種, 用既寵唔係柒波就得

雷鳥ok
血翼要諗諗

巴絲可以入去睇下, 有興取可留名用球種夢特換, 生蛋需時, (T = Trading)

有lure ball無可能用Great

repeat ball竟然高過love ball

heal ball都有b rank

個人覺得襯到就得

唔係最底個3行我就ok

乞求 珊瑚 美龍 各一

終於有夢特火蔥鴨

心心波點解c

時間球個特效已經冇可能係e

善巴 你隻友企鵝 我想改心火蟲

真
1000蚊波特效最靚係時間/黑暗

Master係尾3

好

我定位快波為柒版UB波(Beast ball)

時間球個特效型到仆街

狩獵波好撚正

月球 夢特伊貝
甜球 夢特伊貝
甜球 謎Q
友球 洛托姆
想換 其他可愛夢特球種
另想換 球種0速獨劍鞘 同球種風妖精

我都唔識形容, 配色?

心心波怪力世界第一

Haxorus

球種痴線佬會諗住成隊用同一款波
定係隻隻襯返

同一款

我會盡量全隊唔同

show blocked user

我真心覺得幾柒

法國首首係咁J擊我

我上網見有個較日期刷百變怪方法
你地刷完會唔會較返岩而家個時間？
大唔大機會無左個save?

同超級波同級我都幾同意

有冇人夢特咕咕/不良蛙
可用鋼鴉/拉素拉絲/由基拉/黏黏寶/伊貝換

心波女綠色怪力

89年既紅白波

除咗拳關市可以用2np買努力水 有冇邊到可以用錢買？

月球 夢 伊貝
心球 夢 伊貝
Lv 夢 鋁剛
夢球 夢 鋁剛
Ub 草剛

換 球種夢特

訂單 全部有貨可以換
善子
UB夢蟲 + 誘餌夢鋁鋼換你lv + 夢球 鋁鋼
黑松露
ub夢 多龍 換 夢球 鋁鋼
鈴木瞳美
潛水球夢特 蘋果龍想換夢鋁鋼
同林人一個
夢球鋁鋼同ub草鋼 換 ub 夢毒電 友友 夢 銅象
葉紅魚
心球夢特伊貝

紅白波

盾版限定giga係背背龍 恥鬼 仲有邊隻?

最早好似係96年
你嗰啲假貨嚟

Agger

投井果下應該有機會爛save
投完井改日期就應該冇事

Luxury ball 憑乜

有冇好心巴可以拖捨夢特勇士鷹 同球種獨劍鞘 比我
有心球謎Q 月球 心球夢特伊貝 友球洛托姆做報酬

有時見到有d寵得紅白(例如銀絆、智蛙之類)
真係好想幫佢地人道毀滅

有時諗唔到襯乜就Luxury ball

交比我處理

有冇人知

生蛋點樣陪球種

宮門

我終於諗好隊野點玩諗咗幾日

唔該哂

有冇心得可以share比我呢d新手

冷門野嚟，唔講得
一講我比賽就玩唔到

溝通唔到

隻毒撚係咪走咗啦

果然捱唔到兩個禮拜

好似有夢特勇士鷹但要生 夜d起貨

我成日都係咁

巴打想換夢球夢特鋁鋼龍

你害死人了

今代無狩獵球

個大陸仔會唔會比人清算

首先放隻草鋼入隊, 之後因為草鋼驚火, 所以放隻火狗入隊, 之後因為火狗驚水地岩, 所以放隻鋼鴉同美納斯入隊, 之後因為鋼鴉同美納斯驚雷, 所以放隻龍頭地鼠入隊

個大陸仔會否有危險

等睇大陸玻璃心屌鬼

好鍾意狩獵波

係咪俾人炒左執緊行李離開公司

好呀
等你
今晚?
btw 每日打機巴要咩

Rank 真係好多，真係好想隻隻都free hk

啱啱開完會返公司

廚隊就誕生了

會唔會馬來西亞咋

我諗起比卡超張圖

馬拉華人用英文唔好？

要心球謎Q 如果你趕住要我可以生比你先

巴我想轉換夢球indeedee

入唔到去睇 係唔係鎖左

呢到都一車車中文啦

轉個講法

首先放隻蟲鋼入隊, 之後因為蟲鋼驚火, 所以放隻代火豬入隊, 之後因為火豬驚水地岩, 所以放隻大比鳥同水鋼企鵝入隊, 之後因為大比鳥同水鋼企鵝驚雷, 所以放隻泥巴魚入隊

我要出一出去先
轉頭番泥先換

同種生 男>女
同蛋群生 跟女
同百變怪生 跟男/女都ok

咁佢地中文係用簡體字丫嘛

無限loop

點同，個邊大部分係馬拉人，英文係共同語言

可以呀有貨 宜家？ 鷹單嘢唔好意思

廢事俾人話廚

其實我想講個邊啲華人英文都真係幾麻麻…個陣我同個邊啲人開會都…有時講返廣東話算

要ub 夢雀

唔緊要
btw要出一出街 轉頭番泥搵你

算啦，總會成功有幾隻送中

Ok

依條link 睇到??
返緊工要今晚先換得
我mark 底先

珊瑚好煩要點搞?3頭惡龍?

我生完 夢 鋁剛 而家可以換

仲有一隻入咩好

打機巴同我講？

仲有冇人要
我間唔中蛇王可以望下post

咁如果我較日期刷到之後較返正常日期有無咩問題？

對戰用會唔會有機會激到佢出錯技

班

Ok 連緊網

我見d youtuber照save唔改返日期,我自己就有強迫症會改返先save

可能會

放多隻仙伊打龍惡

但好似rank唔show名

有冇D圖可以方便記屬性相剋

要用攻專?+a秒唔到佢,佢吸完我又降我攻

Helping hand

見唔到你

唯有喺角色名進攻

諗起極巨戰伊貝

巴絲可以下面list睇下有冇球種 夢特岩, 有興取可留名用球種夢特換, 生蛋需時, (T = Trading)

有冇人有夢特珊瑚

有呀

我發覺好多人都唔閂上網洗井,見d人不停開不停解散

我得普特夢波珊瑚
未開始儲球種

你係咪盾？ 有冇oranguru 同drampa? 唔洗夢同球

即生

我都生先 可唔可以要曬兩隻

慢慢我打埋極巨先生得

可唔可以要埋心波夢特伊貝
btw 如果要儲圖鑑可以幫手

同林人巴打
我生住8隻同你換先因爲太多我應付唔黎

要生 係呀 係想開下圖

出面又多左個po

主觀球種選擇(非排名)

精靈球：信仰
超級球：睇顏色，少用
高級球：睇顏色，多過上面少少
紀念球：當你諗唔到用咩嘅時候就會用嘅白色波
重複球：紅色系選擇，演出微妙
計時球：演出靚，設計唔差，夾同「時間」有關嘅寵最好
巢穴球：綠色系選擇，出場放綠煙
捕網球：蟲系居多，水系除非你唔想用下面嗰個先用
潛水球：水、冰系，數量多所以泛用性都高，唔配水系都可以配藍色系
豪華球：當你諗唔到用咩嘅時候就會用嘅黑色波
治癒球：粉紅色系選擇
先機球：藍黃色系選擇，可能太過實用所以作為球種嘅人氣唔高？
黑暗球：西瓜波，外觀唔係個個鍾意但係演出幾受歡迎
等級球：黃黑紅色系選擇，V字設計唔錯，演出普通地靚
月亮球：顧名思義放出嚟有月亮，可以代替黑暗球
誘餌球：超級球同潛水球嘅合體
友友球：綠色系高級選擇，尤其當你唔想放綠煙嗰陣用
甜蜜球：治療球嘅上位互換，仲會放心心
速度球：橙色系選擇，可以配高速寵
沉重球：灰色系選擇，可以配慢速寵
狩獵球：巢穴球嘅上位互換
競賽球：捕網球嘅上位互換
夢境球：粉紅色系另一選擇，或者夾有關「睡眠」嘅寵，會放粉紅色煙，本來可以曬球種不過今集有得用所以意義低咗少少
究極球：捉UB或者睇落似UB嘅寵，唔考慮呢點都好華麗
大師球：懶人用，通常俾超夢夢或都巴他蝶(?)
貴重球：冇得你揀

你意思係咪俾埋你你比多兩隻盾寵我

無所謂
要生好快

咁要toxicroak同 sableye丫

toxicroak tree要進咗定未進嗰隻?

進果隻

好詳盡

ok了

想問吓知唔知Nintendo account同Nintendo network if有咩分別

Nintendo network id

快球銅象已經做好啦
快啲lm啦

為慶祝黃大仙區全黃，首批會派25隻

LM

我要

我都得了

不如我開google form留名
如果可以即時換同我講pw

LT ready!

我依家得
不過開GOOGLE好D

你想要乜

有冇人整到成隊用master波?

今晚先拎到

留名換

今晚8點半左右ok?

Lm ~~~!! 呢家換得

唔見

巴打好幾日冇見 記唔記得上次話換咩竉？

你等等

松露巴 我想換埋月球珊瑚
除左 月球夢特伊貝
我仲有心球 謎Q 同 友球洛托姆 你想要邊個?

咁換 pw

你幾乎齊哂依代寵以前d寵換唔換

ko

有冇gen8寵？

唔該晒 靚女絲

搞乜鬼開咗兩個post

內傷係咪要

果邊專業PVP 學嘢進階交流果邊

應該呢邊傾pvp另開交換post
唔係過多排得返pvp友呢到咪摺得

其實應該係球種交換另開一個post而唔係pvp開

出面暫時唔換
連登依邊就OK
不過我未搞舊代LIST

想問美納斯係玩溫和定係大膽

都得呀 唔係我意思黎 係有巴打開咗pvp

你地依d大佬要宣導下

想換重力巨石丁同月亮拳拳蛸

不如講加減係乜
中文未必個個記得

土絲有冇見到我

內傷係咪要快球銅象

趁個個post未多人傾

有既 踏冰人偶 同巨石丁
不過廢球 要 ?

1001開始分家，到時直接開個交換post呢邊傾返pvp+其他嘢啦

UB球 獨劍鞘 ,沉重球 夢特黏黏寶岩唔岩

+特防-攻定係+防-攻好
btw原來劍盾無撚咗覺醒力量?

好多白撞

你開咗交換post先？
我無儲球種廢事開

咁不如你掉反轉比隻鷹我

G持

就爆post先開

多謝靚女土絲 希望你岩ub夢冰蟲

睇你想拎黎擋咩
不過水盾通常都係加物防

你等我拎左生左先

每日打機巴係唔係到

感謝派銅象

好專業，睇唔明

生緊比你

唔該巴

唔鍾意dmax

Youtube recommend見到
我歌巴之歌

又分家
當年FC POST同主家POST

繼續派銅象

我OK
8977

留得低嘅咪又係主post班友，好過拆個pvp出去咁弱智啦

係咪覺得衰過z

第一隻6v竟然係百變怪

正呀 8964

有冇方法直頭唔用連登開POST
或者用哂Google留言版咁用

我覺得有d似mega Z 2合1

多謝土萌

改第二個 8964好易撞

開咗新post再研究啦，唔好搞到呢個post就乜都得

我GOOGLE SHEET用意係咁

好呀4689

維持3回合
我覺得 63 64 呢d短回合完結既比賽 好似唔太適合特別係63

明明當年開FC POST, 主家屌到仆街

其實極巨化變化大好多
不過我自己都係鍾意mega個設計多啲
巴他蝶搞咁耐出個超極巨但係原來對戰用唔到

你示範左一次先
有個sample會好跟D

4p仲衰

你刷到？
開出嚟益下大家

樣似MEGA 招似Z
似2合1然後NERF一半

如果可以留一隻放工拎

冇理由架 試多次

我都覺
其實佢 唔同屬dynamax 追加效果呢樣係幾正
戰述即刻唔同左
但可能3回合真係有d over
雖然我都知幾時開 同 點磨走對手既dynamax都係一門學問

但63,64有呢樣野真心麻麻

66有都還好，因為通常回合長
但呢代得反20分鐘+66本身唔主流

下次4p禁dmax得唔得

起碼唔會一見到個隊就知邊隻會mega
雖然唔排除之後極巨會指定邊隻寵/用超極巨

我都係
為左慶祝下 我用左master ball

算啦 我拉開 0681

係

我弱智

下個POST 標題: #53 <請不推文回覆> 換球種就用頭POST GOOGLE SHEET

我做埋手頭上既野開始執執TEMPLATE

巴打你用意係好 我明白
但主客倒轉左

題外話

Giga max 4p呢d自訂場又用得對嘛？

giga max個設計我覺得仲衰
最多當係收集元素玩

咁普通trade開圖唔計球種係咪都google sheet?

0681

有無人要換唔同日文版6V 百變怪 係twitter揾到日本人可以換 有需要既搵我 *要自備6V 百變怪*

傻啦巴打冇事既冇事既

依D就算啦
純球種交換先用SHEET
圖鑑係POST問啦

用得
giga又唔算特別勁 只係effect唔同左

我有隻繁中 想換國際 不過唔急嘅

冇話弱唔弱智嘅
點都要有個觸發點去改改佢

試吓先，都係唔得就開交換post

都係未有

如果可以留隻今晚換

你嘅夢indeedee同月珊瑚其實有㗎啦 我去打下錢先 你得搵我

你信我就比住我先 聽日比翻你 可留TG 聯絡

信你啦 幾時要比你 晏d ok?

拎到了 多謝

你得閒果陣揾我就得

人類

Lm

如果即時同我換到就講密碼
我一陣出門口謝票

光復香港，時代革命

辛苦哂

你地區議員係唔係投完就即時生效
定要等
同本身有正職既會唔會辭

之前留左名，今晚留隻比我呀

感謝

粹完眼勁多飛蚊

1月1號先生效

可以唔辭正職交比我地呢啲靚做，但咁樣會disconnect個社區

我係幫人換 唔係派比人

你係邊個

而家區議會係停止運作緊
新一屆區議員下年1月1號先上任
大部分區議員都另外有正職
有啲區議員一年都開唔到幾多次會

冇睇幾個鐘po就分裂咗

最誇張係連區議會果面啲野都比哂助理搞
自己淨係間唔中去坐下會

係應該分

之後會唔會全職做助理

你最好唔好知

比人叫左去做陣野就分哂家

推一推 幫未有異國既巴打

唔方便講可以唔講

暫時整好左個template

大家copy一個save做自己用啦

愈黎愈多巴打開左EXCEL表
每人一頁既話下面揀SHEET果欄應該會愈黎愈長

下 你仲未知

最好整多個位比巴打放自己個list
如果唔係到時又係個個Send條list出黎

以後球種交換就POST上POST
話自己UPDATE左TEMPLATE
然後自己上google sheet留名

其實咁樣搞效率換種可能仲快咗
唔洗逐個回逐個睇
不同巴打嘅list又唔洗自己搵

重點唔洗金剛棒

一陣整個公廁區

放link好過
廢事每次改2個list

好彩我自己另外有個EXCEL MARK低哂換咩
反而TRADE LIST叫人上去填都係唔填 大家都係係POST傾完就算

一個公廁區放list link
一個留言區
咁就唔洗野野上主Post問
「有冇人有OO球OO，我用OO換」
撘緊車搞唔到

我重等緊收工返去孵蛋

Post傾就同依家一樣
2個人交換
然後第3個人見到又想換
跟住金鋼棒就出現了

互貼TRADE LIST
勁過派寵果時碌金剛棒

唔係好明你講咩我打街場捉的
利申：第一次玩

想問同一回合可唔可以兩隻都用守住

LF FT係點用話 sor9ry

Looking for
For trade

Looking For
For Trade

3-5v鬼龍換圖鑑
想要下邊呢堆

PW;7873
thx

可以 俗稱雙保
雙保完對手下回合就唔洗煩可以任打

PUSH

今集係咪打5星極巨R D糖返黎升LV最快

除非你用時間bug

都有會咁樣做既機會既

讀袋獸FAKE OUT 跟住雙保護
點知MEGA袋獸增強拳打自己隻月神

極巨連保係咪唔會降成功率

有無得顯示自己有無捉過呢隻怪
好似舊時有粒波係怪寵汁邊show出黎咁

會啦

今代都有架

唔係不嬲有咩

高階

番緊工LM

入場撞怪果時wo
我都唔知自己有無捉過

但係見佢move info果度max guard無提會降成功率
同埋睇人打果陣未見過連保失敗

邊個極巨之後連保咁醒

sorry我查證下先

咁dmax糖點刷最快？

Come on

64係6簡4雙打
66係單打
咁63姐係乜

6揀3單打

民建聯人士唔派

血條附近有粒紅波喎

Triple battle

唔見得係邊個台仔twitch台睇到
係對面用既 所以先想知究竟係咪100%成功
仲未砌完隊未打過對戰

可能只係好彩雙連保成功呢

慈雲山表示

皇家得SM有

慈雲山係洋達黃嚟

鳳凰村都當自己慈雲山

其實肥仔强唔撚做街站 本身係預楊諾軒贏

好掛住我隻MEGA恥鬼踩影滅歌252HP 雙防平分

Pk仔有樣睇

強烈譴責因政見唔同唔派寵

我想問點解比賽會係打64雙打唔係打66雙打？同埋雙打係咪好少打磨 上網睇到好多都係強攻加守住

btw 聽晚愛丁堡見

聽晚愛丁堡集會出咗不反對通知書

求夢特好壞星
可用5v護主犬鬼龍黏龍草鋼mmq洛托母茶壺鐵甲貝鐵腕狃拉鬼劍換

我投完，做咗個港研訪問我都估牙軒會贏
好彩最後強仔贏咗
個楊諾軒既拉票個d人，入埋我大廈拉票，痴撚線

ok, mark低左落個表仲有咩要先，的確一日內攪掂會太chur

點解64唔係66 我諗同單打一樣 時間問題
磨係少 但唔係冇 不過環境瞬間火力愈高就愈難磨 始終雙打可以集火 再硬既盾都頂唔到

新蒲崗撚表示 黃大仙贏晒係好值得慶祝既
雷啟蓮條廢老 一開始成副實食冇痴牙咁既撚樣

完左呢個post之後係咪應該開個球種post分出去

有冇人可以借隻夢特迷布同夢特狒狒比我生粒蛋
刷左三粒鐘都冇夢特 生完還返比你

in ultra ball we trust

5v單首龍
5v/4v夢特普特毒氣丸
4v由基拉

想換其他4v/5v寵

沙田撚

毒撚强做真係要小心

64好睇啲 你唔知對面到底選咗邊4隻
配合會少咗 諗嘅嘢會多咗

咁大獲

我有錯項5V

想問下化石會唔會出夢特？

化石冇夢特

唔會

無人想換 咁可唔可以乞隻黏黏寶同夢特稚山鳥

姐係鰓魚龍個夢特暫時無可能拎到

有夢特，但未開比人拎

應該要等巢出先有掛

好啦唔該晒大家

好人一生平安

留個名

等

比雀你啦我 有有盾寵？

有呀 由基拉算唔算

我玩盾 我去捉其他都得

唔洗咩勁嘢 我開下圖啫
Appletun
lunatone
Aromatisse 有冇邊隻有？

有 Aromatisse 未進化

5v黏黏寶換5v夢特毒氣丸ok?

夢特得番4v琴日換哂

是但 8976

我有5v雪吞蟲,5v鯉魚王同5v伊貝岩唔岩

都溝通唔到嘅

有無巴打可送隻蔥遊兵比我開圖 last

冇所謂啦 有夢特雀多

想要雪吞蟲 你想要咩

單首龍
game名西西 3129

竹園北 世界級

搵唔琴你好似

頂 上唔到網check下先 一陣搵你

好呀

可以呀 你要邊隻？ 只要夢特就ok

呢個版本既太陽珊瑚有無鏡面反射呢招諗緊美納斯用鏡面反射好定係劇毒好

想要 蓮葉童子 禿鷹丫頭 儲圖鑑

可以用我有既劍限寵換 / 夢特伊貝 鋼龍 鋼鳥等等換
THX

今代劇毒無招式機學

想要夢特鯉魚龍
可以用5v夢特拉魯/鬼龍/鋼鳥換

我諗到個問題
如果我係依邊要同人TRADE野
我要點樣提巴打交易
Quote佢叫佢睇trade list

兩隻都有 想換鋼鳥 鋼龍？

4914

雙刀多龍努力值照舊推爆s同a？定推爆s之後a同sa平分？

隻雞你要進左定未進 未進等等我

進左都得

我連到了

捉緊 好快

唔洗平分
雙刀既原意經常都係針對4倍弱點，只要唔好揀減攻既性格就得。

屌你老母燒左50粒石
全部百變怪都係4V

我都想提巴打換嘢係咪 照打名叫人

唔小心用左推回

想r隻 心波/夢波 夢特小仙奶 幾v都得
手上少量特別球種

球種要頭post 我地巴打d list 落order

應該要quote人
就咁叫邊可能叫到
至於交換就應該要去人地個list到留言
咁就最唔影響到個post

連緊

（成日唔睇頭版）

得叫我

咁係咪6v?定唔需要理sa個v?

GAME名 CHU

生生下訂單貨生咗隻閃光鋼龍
可惜唔係夢特

雙刀當然要6V

P牌冇所謂

啪冠啪薄荷算

你隻嘢得喇 等你

當然要V

4521緊 但連唔到人

蓮葉童子 禿鷹丫頭
4914

你依家換緊邊邊

同你差唔多我都刷咗起碼40場 全4v

換左你啦

何不洗井

好撚想死
ORAS都無咁痛苦

利申無買日月 抗議蛙神都要輸

不是會壞檔？

你同果個巴打換咗先

SORRY 等等我
原來得返一隻
即生先

等緊你第二隻

心波-夢特-鋼龍
已有貨
見字回
蛇王緊

暫時好似未見人壞，但應該有一定風險
整好條柱可以任洗到12點

係ar 我果隻係夢特
想要夢特草鋼

here 入我個list講

原來我有埋月亮岩 但打左2153都無人

有人撞
你畀pw

我果堆唔係夢特

Link

諗落壞左都係重新推圖啫

你開比我不如

7458

連登公用果個

可唔可以做好心比我乞隻 刷左幾日

比埋月亮我？

可以

我係到

得
夢特 鋼龍搞掂

你換好再入

4838

Code

5691

臨時都生左隻5V1U

想問下煤炭龜雙打係咪用黎玩欺空

有冇D夢特寵可換
求其 0V錯性格都ok

欺空晴天噴火

Giga巨炭山換Giga貝貝龍 Anyone

咁我性格+物防-速
努力值升物防特防 有冇咩改善空間

搵下先

晴天裙兒雞after me 噴火

其實小刺蛋生5v都煩
本身個隻無v數
要進左化先生得 進化要親密度
姐係要進兩三隻

我生完了
手機用唔到張sheet

街場搵隻飛機黎打4v保底

咩係裙兒雞after me

Giga劍版蘋果換Giga盾版蘋果 Anyone

攻向升防做乜
極限特攻滿血

開始孵蛋 有咩係連登共用LIST傾

下屌
今代乜柒都無真係垃撚圾

捉過2隻 極巨有v的

有隻超極巨巴他蝶係夢特 你要唔要 4v

我仲以為用黎做坦 咁轉返內斂?

pish

想問小刺蛋喺邊個窿到扔許願星塊

仲有5v夢特鋼鴉

認真草鋼普特勁d

欺空時間有限架巴打
只要開欺空個隻夠坦就得
再加上代無噴火駝，欺空噴火應該係得返煤炭龜。
加特攻減速

pw:7535

我鳩行的

裙兒雞特性係葉綠素 晴天速度x2
而佢有招叫after you 可以令中咗對象跟佢之後出招
由於2017環境下都普遍低-中速
對方無天氣手嘅情況下
裙兒雞+煤炭龜嘅首發可以輕鬆擊敗敵人

極速裙兒雞After you 煤炭龜 噴火
滿血晴天屬修噴火AOC一嘢轟爆對方
而如果對面有水/岩嘅精靈抗火
可以煤炭龜protect 直接用裙兒雞葉暴風/催眠粉處理

但由於裙兒雞今代已經化咗灰
所以得返霸王花可以咁做

id: bunnychun

研究下先 thx

thx ching

人都走左，唔好叫人雞了

求一隻大嘴娃 開圖鑑 有無巴打幫幫手

仲有隻

走咗

果隻就算啦

想問吓有冇人知邊個窿先搵到超極巨耿鬼？
我跟上網搵嗰d位完全刷唔到

返去做嘢
九點可能返嚟
有現貨歡迎留字查詢換

古月鳥有貨 轉頭返黎搵我

而家啦就

THX 巴打

1001

Cls

內傷換唔換心波鋼龍

想問下係街遇嘅大怪打死左點刷翻出黎?

洗井洗到好眼訓

善子 你啲嘢有 我啲野有未

岩岩生好

有無巴打幫幫手 就差一隻大嘴娃就全圖

我要1001

1001係我係我

橫睇點睇都係我

我中你開

對戰黨歡迎回歸

1000000000